# Metro parser
Для запуска потребуется Node.js версии >= 5.0. Лично я разрабатывал на последней, 7.0, рекомендую поставить ее. Если у вас уже есть node, используйте nvm.

Установка пакетов:
```sh
    npm i
```

Запуск
```sh
    node parser.js.js file=your_file_name url=your_site_url
```

Опция url обязательно должна начинаться с http(s)://